出奇不意 禮賓府

全部手足見字 海富等

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

已齊220人

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

隊冧777

推 直接搵777計數

哇 好撚驚

真係到禮賓府

見到777唔好諗咁多.

斜路邊個位集？

紅棉道上面天橋

當年孫中山負負碌碌搞掂
我地今晚一樣得

後門位好多人
大家小心

林鄭未必住果度
果度依家接待多
果度極重防
堅小心

777

如果見到777
強烈建議你地唔好私了
一定唔可以咁做

去參觀下

見到有手足話出機場喎

上呀

頭先見到呢個

林鄭今晚會係灣仔Grand Hyatt出現

所以燒咗會番唔到屋企?

自己方法去,唔洗集合地點

射㝝幾件再走，咁樣只會有犧牲
應該用地形優勢做cover打暗戰

夫兵形象水，水之形，避高而趨下：兵之形，避實而擊虛；水因地而制流，兵因敵而制勝。故兵無常勢，水無常形；能因敵變化而取勝，謂之神。故五行無常勝，四時無常位，日有短長，月有死生。

推

挑咁多手足嘅

千其唔好發起
【全民逮捕！林鄭月娥】大行動呀！
冇人會響應、冇人會驚你架

Push

無人機突襲

大家即刻去支聯辦
狗搞大學
大家即刻搞支聯辦
快

直搗黃龍

CLS

有人帶左野來了

到了 狗狗係邊

中大同學已經宣佈左9點係警方死線
必需撤出所有大學校園
並釋放所有學生 跪全香港人請幫忙

港島區：
1.國際金融中心ifc(港島北區建議集合點)
2.太古廣場
3.信德中心
4.西港城
5.香港仔中心(港島南區建議集合點)

西九龍
6.圓方商場(九龍區建議集合點)
7.朗豪坊(九龍區建議集合點)
8.新世紀廣場
9.又一城

東九龍
10.淘大廣場
11.德福商場(九龍區建議集合點)
12. apm(九龍區建議集合點)
13. Popcorn(將軍澳區建議集合點)
14.東港城
15.新都城

新界南
16.愉景新城(荃灣區建議集合點)
17.荃灣廣場
18.灣景廣場
19.如心廣場
20.荃新天地
21.綠楊坊
22.新城市廣場(沙田區建議集合點)
23.沙田廣場
24.沙田中心
25.好運中心
26.青衣城(離島區建議集合點)
27.東薈城

新界北
28.大埔超級城(大埔區建議集合點)
29.名都商場(粉嶺區建議集合點)
30.上水廣場(上水區建議集合點)
31. V city(屯元天建議集合點)
32.屯門市廣場
33.天水圍天耀廣場
34.元朗廣場

將條八婆好似路易十四咁斬首

成車都係黑衫去緊

[member]唔係落山咩[member]

pish

嘩 估唔到臨時急call都咁多人

大家小心 武運亨昌

ok

推推推

支聯辦肯定好撚重兵

有冇live？

做乜爆出嚟

拉

咁多人

唔好講人數唔該

Plan A
手足等佢出晒主力
唔好攻入去

Plan B
連登有晒親中狗閪住址
千祈唔好殺鳩啲親中狗閪呀
記住呀

唔好去呀

我見到都唔少人
港島撚做野

金鐘可以

嚟緊

777冇得去剪頭髮好慘 要幫佢剪頭髮先得

Plan乜撚 唔記得721上環點打咩

好多黑衣人半山聚緊

千其唔好

We are all ready

山上攻落黎

屌你老母咪有plan B叫你唔好做囉
傻鳩

咪fake 手足

推有手足帶左野黎

推！

你自己去啦 sir

push

冷氣軍師食屎喇
乖乖坐屋企打飛機喇
食屎狗

先狗宿

引人去支聯辦你有咩居心

幫推，P牌推唔yuk

即時文宣守住中大

你咪戇鳩嫁
中聯辦重兵 你去中聯辦做乜嘢先？
個目標未到佢囉
係都係個臭閪林鄭先啦

引手足送頭

準備出嘅手足們 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

講真佢而家連旺角都出唔到足夠人手

Like

支聯辦點會重兵呀
重兵去緊大學呀
過去散步咋 吹撚漲呀

建議唔好咁做

上網咁講都引狗
咁不如
完

我意思係上網咁講係咪都會引狗

我個淺黃老豆話肯借公司架重型貨車比我
仲話香港淪陷 有錢都無用
撞死條八婆

遍地開花

捉林鄭！

中聯扮點睇

極多人